發唔發覺雪糕size有分別

桶裝無咁好食
杯裝好食好多

桶>all